【香港人整嘅synthwave】Random & Polypumpkins - Deckard's Revenge

正
個snare落返啲gated reverb仲有feel

jeng